曼聯隊內氣氛似「殮房」！有傳施丹拒執教... 施丹並不想冒這個險...

施丹並不想冒這個險...

這段時間，英媒體熱炒施丹將頂替摩連奴擔任曼聯主帥的傳聞，曼聯球迷為此都感到非常興奮。但《每日郵報》今日提醒球迷千萬別高興得太早，因為施丹對執教曼聯仍深存疑慮。換句話說，即便摩連奴今日下台，施丹成為曼聯新帥的可能性都不高。

《每日郵報》指出曼聯隊內的氣氛非常惡劣，人人自危，都不敢說話。在1-3不敵韋斯咸之後，曼聯球員在球隊巴士內等待去車站，摩連奴一上車，巴士內一片肅靜，非常尷尬，一名內部人士甚至形容這短暫的旅途氣氛猶如“殮房”。

曼聯最近幾年問題不斷，這令到施丹都不敢大意。《郵報》指出施丹看上去並不想在這個時候執教曼聯，他不願意接手曼聯這個「爛攤子」，擔心自己的名氣受到損害。施丹認為曼聯的陣容存在好多漏洞，需要多筆轉會才能彌補這些缺陷，不然的話曼聯根本無法爭冠。

其實，不只是施丹，好多世界級的教練都不敢輕易執教曼聯。這幾年，曼聯投入巨大，但卻連續爭冠失敗，且負面新聞不斷。一般知名教頭都不敢冒這個險，深怕在曼聯有損自己的名氣。

又一次輪迴

咁施丹可以教邊隊

得返拜仁，psg，祖3隊比佢揀

睇黎只有靠雲爺爺出山

李克勤係內部人士

直接做祖CEO
唔通學摩佬臨老做臭自己招牌咩

叫何wayne教la

拜同psg都岩岩新上任
艾歷尼又全勝戰績

有名有利
正常都唔會接呢個爛攤子啦

教阿爾及利亞

佢咁都教得返生cv仲靚啦

風險太大

林鄭:你叫官員飲鉛水是悔辱

可能祖CEO，shortlist 最後三人包括施丹同arrivabene

打往死裏打

淨係有個契弟普巴已經唔敢教啦 又簡波踢 又成撚日嗌加人工 又要買人解放佢 成績差啲仲會公開屌鳩個領隊

dum左咁多錢落去，換左幾個教頭都搞唔掂

邊個名帥會同你博

雲爺爺出山啦

抵啦 當年咁對送禮勤

一於搵前阿根延教頭教 教過智利拍得住山神

屍氣澎湃

個陣根本好撚勁 是撚但執幾件補強就得，係麼佬條on9閪買普巴lkk返黎玩大巴

邊個想執呢個難灘子
施丹個CV咁撚靚

kim sir ok?

用左咁多錢仲係咁多漏洞，仲要用更多嘅轉會？

送禮=拖舟

老摩接曼聯嗰陣除咗個龍有邊個真係叫一級？
唔好用曼迷飛機mode J將來

前面：
拉舒福特
馬素爾
荷蘭嗰件唔知乜神童

LKK係廢，但點都好過上面嗰堆。

中場靠邊個派到牌？
用卡域克用到佢老到跑唔郁定用費蘭尼？
仲有件消失咗嘅比利時神童又去咗邊？

後防見到jones都知奶得嘢。

根本前中後都要執，買普巴LKK真係無問題，只係估唔到前者帶唔起隊波兼揀波踢，後者就真係得個大份射術係零。

摩連奴柒在換件水貨山齊士（真係完全熄咗火）

山齊士真係退步得咁快？又唔係得佢一個熄火，成隊波除左普巴盧卡古都熄曬火

山狗阿仙奴最後半季回晒塘啦，係個陣講親都俾人話酸啫

話佢回塘又好話佢廢都好，依家曼聯有邊個人可以取代到佢嘅功能？

講瘋狂吊波嘅連加特都得啦，笑鳩隊波嘅有普巴

我最期待的畫面出現了 .jpg

得敢帥先敢接

何蛇第一個賣普巴
第二個奴卡古

羊格斬波一定靚過山狗

可能又執車仔二灘, 搵干地教呢
近年獌狗好鍾意執車二灘
馬達 爐渣 馬迪 摩佬

用山神屌打美斯就知佢勁啦

屌地sir拯救垃圾球隊既方法都係得一招

全能到扑街

垃圾都可以循環再造, 爛泥就扶唔上柄嘅

反雲狗好惡毒 老人家仲要人教咁耐

一線又得閒既仲有干地

德甲mvp又唔識用

意甲mvp又用到佢做妹巴

法甲mvp最正路，但一季chur件34歲40場chur到斷腳

好喇中堅唔惦買夠2件比你，你件你都唔撚識用。

摩狗仲想要買咩? 問心啦，成個球壇除左鏝同psg，有邊隊洗得多個獌啊?

哥狗洗4億5，你洗4億。人地拋開你佢廿分

做咩係度扮有睇獌姐